[馬上風] 鏝城 vs 利物浦 2

推呢個

柒到呢

開快D LA

快手推當睇唔到ok?

咩標題黎....

Lm

SANE 留力下場怒爆 老虎撚同TAA

激嬲曼城啦

渣架

修頓個targett真係雪糕筒咁
又慢又頓

馬列斯真係間諜黎

想問咩事

哥狗硬頸起來同廢中有得比
應該照出丁力

係咪free去巴

逆境波未win過

丁力成場波鳩下鳩下
都總有入波同助攻
正常都出佢先

岩岩見到

修仔就算啦 同李城精官兩班波

阿古路

有啲驚jelly攰到守唔住

文尼都入啦呢球

佢應該攻taa同懦夫果邊

修真係廢到, 亂9禁迫搶 d 出腳timing全部錯曬

奧巴美羊都唔講入 交屁入?

有癲奴真係唔使旨意再會失分.....

會出軒老母 bino

度咗好耐 比下面好

件18號又幾好波WO

Lemina係咪腳軟

以後唔好做1001好了

250三文治

係都 瘋

ederson

Barcelona have confirmed two attempts to sign Paris Saint-Germain midfielder Adrien Rabiot but claim they have not breached regulations.

“FC Barcelona refute the existence of any type of agreement with PSG player Adrien Rabiot.”

驚俾人告

鏝個35號比波好毒
實係咁穿taa身後

巴西d龍係咪都有鋪癮

標題係咩事

球證

應該指利撚太興奮

中風(輸比曼城)

追和啦修 要佢地出力反cup都好

入到呢個位lag機

agger 路

神救

唔好亂解ok

出ings啦

光頭佬唔會輸同一嘅嘢
Twice

cls ederson

狂斬入去真係有用
唔怪得啲人話乜野全盛疤狗都怕屎篤城

Ederson

又救到

Austin ok wor

應該本身又諗住用頭球屈鏝

你幾時見過飛機會輸比跑車

利呢排有無傳買邊個？

一向都ok 不過都算易傷
ings都係

Ederson個紋身越睇越柒

乜撚嘢標題？？？

無 講明唔買

1-1

WA呢下流暢

大家靜靜

球賽開始：
利物浦打迫搶足球，球員滿場走

球賽進入30分鐘：
球員略有疲態，開始控球在腳節省體力

下半場開始：
老母冇氣準備被換出，明奴開始no look pass，
免得跑太多

70分鐘開始：
兩閘skip中場長傳 沙拿：「唔好再要我跑了」

球賽進入80分鐘：
文尼太累被換出，法賓奴開始冇氣，軒隊開始後傳

羅拔臣：開始有點出汗了

冷靜

Nice

大家靜一靜

加油修仔

比ching 收口

平！

估唔到鏝真係連續3場咁既劇本

搬泥都反底，睇嚟朋友隊今季都係咁先

比清

呢腳靚

大家靜下

痴線

大家靜D!!!!!!!!

嘩 勁射！

痴線
咁都有得屈落黎

舒夫真高

保持克制

仲以為會飛機

奧地利廢中

你靜D先啦

冷靜啊師兄

笑撚到肚痛
咁都有得燈

丁力入波未

神秘力量

曼城廢撚到咁 會唔會好似阿仙奴咁比我地炒

阿狗屌利老母馬上風呀

真心幾勁
你

Lemina進攻黑洞

果然係比清

我唔信光頭佬連續三場俾人反cup
all in 鏝聽日睇樓過年前入伙

買鏝第三球燈一燈

哇哇哇, 冷靜

鏝贏撚硬，閂機唔洗睇

阿古路真係收得皮

追平姐
方丈一禁制就

邊有可能連續三場同一劇本呀，我就唔信喇

靜啦!!!!!

唔貪心
頂到70分鐘要佢地出下力就夠

要解釋先明

修仔贏到鏝

我幫隔離屋阿伯含撚

頂撚住

笑到仆街

加油

要cap

俾次機會 留個1001我
再度過

cap左都唔找數啦

成班死猁狗好撚肉酸呀起度燈
恨英超冠軍恨到成個乞衣咁

鏝下半場發力夠456啦

琴晚食撚左啦On9

你度定啦

開得又慢, topic又咁深
邊岩利撚架

鏝win 是100% 的事

咁都冇12碼

黑哨狗
咁都冇12M

呢下無真係奇怪

12 le

換左係沙拿就有12碼

屌你老母!!

咁都冇PK

成隻手推都冇事

如果係沙拿跌 就俾左12m了

個執波仔

英超球證真係笑話

訓得

屌

小心比人CAP呀

我真係屌你老母死球證

下咁都冇12碼 沙拿果球又有

直接頒獎啦屌

點睇呢位ching又中

好黑

慘

第三球收錢

即刻出球證名

慘 咁輸埋

出個新仔右閘搞笑咩

垃圾

同前2場 劇本唔一樣

屌 補左20蚊 修咸下個入波
12碼唔吹 轉頭就比曼城入波 有無咁黑仔呀

垃圾英超提早出var啦 啲垃圾球證一係老花一係收曬錢

唔黑, 仲好光添

燈撚到

識買一定係買下一球鏝啦

丁力又拯救哥狗

比清又比你燈到啦
開心啦

佢續約未?

仲要好肯定冇12碼....英超D球證ON9到

世二琴晚跌都有啦
呢球點會冇

原來係你

250係衰在第一腳控波永遠控到好柒

3-1

完了吧

熄機唔使睇了

4 5 6

轉台

咁撚燈唔怪得你做清潔
想救贖就all in 鏝

都話左35號比波好毒架喇

繼續打機

黑哨！一定係12碼，明顯有用力推落去
修咸頓慘，如果半場和都仲有得傾下

456了

炒夠10球

無pk 比人入返轉頭
咩士氣都沉曬

修d 後防真係出黎搞笑

又係你

修咸直接降班啦 咁廢

收咗

多謝比清

叫你靜呀

topic點解

渣ga

轉曬會緊係啦

佢仲叫人冷靜d

好撚好笑 上一秒仲屌緊冇12m
轉個頭已經1:3了

點睇阿狗輸俾呢隊修

呢位清飲水唔思源

算啦 你估光頭佬真係會連爆三場 呢場100%出力

下場200%

1:1個陣，真係似會爆

後防鬥廢 加有前利ings加成

唔屌仙真高了

比清今晚力量好勁

輸左道氣

今晚mvp

有邊晚唔勁

阿古路收得皮都攞過三次英超冠軍啦
請問死猁狗攞過幾多次牙

爆左49000閘，幫拖唔該

打第二隊就信，修上場贏緊可以輸返兩粒

上面有清話丁力同agger 路入波未
結果即刻入哂

冇，得五個歐聯盃仔姐

你死開啦

煩閪一隻

屌你隻狗番你老母狗欄啦
所以話鏝狗鏝狗真係無叫錯
唔係對利都爆閘

下場對鏝和就得 keep住7分lead

搵啲on9仔扮利就可以咩都入曬利數

和就得係魔奏黎

利賽程黎講 下場羊唔到鏝 基本上都好大機會無冠

有冇鏝球員受傷

我認我黑心

比人456啦,仲和

唔好咁啦

一陣又比人cap 出公海

樓已袋

中左第二球修仔next goal

等睇俾人cap

咪撚搞人做好自己啦

抵佢死啦

都唔知係咪假利黎

一定CAP啦

之前好少見 可能想扮利

250進步左好多 但都係差小小差小小

依排好易比人搵位入
係真利就收收口

利po多小朋友
希望各位mon post兄弟唔好咁上心

好啦

Hi

衰左咁多獲仲係度亂講野真係想打撚死佢

austin

風頭火勢 全世界MOON住個PO 好快出公海

真

又換隻幻幻入嚟做咩

全世界都想利失分鏝追返
我地係佢地既遮醜布

事撚但啦屌
講咩都俾人入架啦

但講呢啲自己人都想入呢

網絡世界咁認真做咩

我睇下轉會消息先

點解唔出ing

個教練問題

希望利po可以設置一個利po警察
有人鳩up影衰曬就屌佢老母

利準備首敗

唔想佢影衰利迷 冇品

赫帥仲試緊陣 同埋快車期 輪換都正常 睇下尾段會唔會再換

原黎個球證盲既
VAR啦屌

你

出ibe

我承認講錯野

上季利破鏝
今季調返轉

諗起公海暴動就覺得反胃

no ings

伊比都有正選

ings個病歷配快車期.....

費撚到癲一出得返就復活

最強10號

2號會去日本 有冇電視台會播英超？
咁夜應該冇酒bar睇了

我利唔賣.....

對有費南甸奴既鏝 我地要輸了

修個11號好撚廢

Captain G

希望佢地有個後衛紅牌

真。俾鏝456了

鏝抄夠我地d chant未
Gini果個都抄左黎唱Fernandinho

垃圾修頓

假猁躝

曼留力 收油 對付我地

轉會消息冇曬

哥帥諗住433對我地 正常前一場佢會練一練
仲以為佢會後衛

3後衛

其實都輸硬

直紅 慘

真利

想買人隻腳

Roy Hodgson confirms @CPFC interest in signing @DomSolanke from #LFC

Brighton, Huddersfield, Fulham and Rangers also keen.

垃圾球迷係咁嫁啦

廢中第一場教利對熱狗既陣

大改造

聽到allez allez allez果首

呢首好似利記都係抄人自己改詞

咁本身都好似係抄多仔

對面而家都仲係依d人

未來熱

睇完大黃蜂
件黑人成個件金章安咁概款

比廢中成隊換灑

成個球壇邊得黎咁多原創歌
好多都係同一隻旋律改下啲詞就當自己架啦

Ibe入波

獌勁到

後上奪冠

頭寒了

成班都鬼黎

獌狗後上奪冠

燈到

勁撚到 場場嬴

普巴癲撚左

次回合大炒我利

究竟有幾憎摩佬

暴聯要後上奪冠了

佢地首allez係串利記

獌防守其實問題唔細 呢幾場

有冇消息話會追究文尼叉頸果野

變撚咗第二隊 個個係咁跑

同問

完全冇轉會消息

唔會買人啦

No

Crystal Palace chairman Steve Parish has confirmed he hopes to complete a loan move for Dominic Solanke in the early days of the January transfer window.

希望學有所成歸來

對鏝唔交低3分，對獌都要

ibe d波仲係咁鳩 同般茅格格不入

摩佬炒左 佢ig即po相慶祝 憎佢憎到出晒面

呢次真係俾高普搞串哂成個PARTY

係沙短 本身都和

朋友隊都入到波就知搞笑

鬼confirmed

牙Paul勁到

屌等摩狗歐聯出左局先啦 俾佢狂奪聯冠仲得了

獌狗唔係返生呀

球王歸位

真係上力獌狗

羊格真係狗黎

離第4仲有8分

普巴準備拎神射手啦屌 摩佬走左 三場4g2a

食屎狗

Ibe 咁多年都係咁廢

屎獨孖生兄弟

好慘 三隊下游都變左出氣袋

想問獌狗打鏝係幾時

真係有D似猩猩

頂唔順個旁述 獌狗失球權就 哎呀 轉英文算

普巴真係好撚鬼

屌我獌勁到
要後上奪冠鳥

好彩贏鳩左曼狗先炒
Pogba癲撚左

個慶祝好柒

係 之前班獌狗仲話佢利狗
笑到我gapgap聲

潛力圖

作客奧脫福點算

皇者歸位

摩佬次次都係玩政治唔夠玩

SO C教之後
火力猛左咁多

後上奪冠, 利狗收皮

本身戰術都廢

AKE

ibe mark漏

有之前冇嘅freedom

獌條後防真心差

擺大個頭踢法

感覺上抄緊老費個套

推前左上去 但後面危左

蘇狗好雲爺爺FEEL 由啲球員自己去 愛美麗就似肥賓進攻版 位置狂掉黎掉去

所以自己都係抄就咪話人抄啦。

對勁小小迫搶 會失多幾球
佢地先最需要高列巴尼

對中後場技術高既球隊

比人反擊會出事

好唔想佢地買一弓

好唔想佢地買到

佢地可以Ff

前場咁多星
自動波都得啦
踢幾場都係中下游
加埋士氣
贏都好正常

場波仲有得踢 摩佬教上個兩場都會贏 不過變左一兩球 個人覺得但未必失波

死獌狗洗唔洗咁撚多個PO 啲氣焰仲勁過全盛馬撚

俾佢地開心吓囉

人哋係波台風紀，點到怨婦喺度𠵱牙鬆鋼

獌黎緊兩場作客肥賓同熱狗，到時咪見真章囉

睇住幾隊爭前4個感覺好新鮮

作客肥寶easy

阿paul d 魔性

你覺得利物浦唔洗爭? 年年一月都柒獲甘
下場就一定輸既 對獌狗輸9成 之後仲要打拜仁 夾住幾場黎個連敗 四大皆空專心爭前四係100%既事

巴打心水清 利記呢啲虛火黎

出面幾個獌狗post

啲狗係鐘意周圍柯霸氣盤

想出去幫佢地開多幾個

入多兩粒佢地自然會開多幾個

贏多兩埸成個波台都變曬獌狗post

真 依家贏幾場中下游已經變成咁 遲d比佢地贏多幾場 不敢想像了

呢球勁撚到 有伊雲斯風格

越位

屌 越位入

4424返黎了

4424都番埋黎
利物浦真係要小心獌聯

直紅

一早要紅啦 較剪腳

大勝都要茅人
好有魔性

賺咗啦，啱啱隻腳舉撚到上人膊頭都冇事而家先紅

仲有咁多時間 俾個12碼 3:2 點叫明黑鳩你咁又點

死利狗真係損人不利己

D黑鬼真係無腦

死獌狗想贏我利
收收皮先啦 下回合再中出36次 射到你班傻鳩變弱智呀 垃圾後防想輸幾多球死獌狗?

發現博物館將 擺左落midfield master展區

中場大師軒達臣

簽埋名 自己都認左

屌你隔離班獌撚搶口到閪冧 做乜鳩
贏到三場啲閪屎隊 以為自己好撚威咁
想笑撚死人咩

普巴

5官靚到咁

理佢地咁多做乜
成班精神病人亂吠
我地呢啲正常既都唔會搭嗲啦

仆街我仲凖備瞓

理佢地班撚屌有撚用
最後搞到泥漿摔角

改埋名撐神軒

唔好啦 過檔黎一齊撐哥基利啦

有咩快d講 下場完又要潛返排

今日冇得收早 仲講到明一定要OT

轉會news呢

過2日 睇肥賓打曼

FSG想比個驚喜我地姐 一定係

同肥婆一齊ot

講明ot

咁office hour咪攞正牌攤抖囉

見到出面D獌狗 真係想嘔

咁嘅閪工都有人打。。利申放假

冇心返工了

未過proba 冇假放

屌以後唔想返奶西呢d工
次撚次都要ot

我仲未起身

放5點
不如唔好早

慘到

4點
之後衝去塔門露營

放12點

冇得早放

毋須歌頌 FSG，但 FSG 也不是沒有野心 | 蔣美葉

自從 #吳獅子 出山講古天奴、講 FSG 無野心，惹來香港利迷這個小小圈子內滿城風雨，一夜之間各種陰謀論、FSGout 之聲此起彼落。
我必須再三、再四、再 1999 強調，我，不是 FSG 擁護者。但對於吳獅子指 FSG 沒有野心為利物浦帶來重要錦標，似乎是小覷了 FSG 的野心。

FSG 的野心，毫無疑問只有一個字：錢。

即使 FSG 在 2010 年不惜工本，自掏腰包 2 億英鎊[1] 泵水注資利物浦，助利物浦這支百年球會避過破產一劫，旋即成為拯救利物浦的白武士。

即使 FSG 在 2014 年 9 月，成功爭取晏菲路第一期擴建工程於市議廳獲得通過。據報，整項工程涉款 7500 萬鎊[2]；在同年 12 月一篇後續報導中，FSG 將整項工程開支調整為 1 億 1400 萬英鎊[3]。只花兩年時間*，便兌現了阿仆阿街開了五六年的空頭支票。

* 有關兩年時間的講法，請看報導內容，或折錄如下：’The Liverpool chairman, Tom Werner, said: “It was just over two years ago that we said our preference was to stay at Anfield … We have made more progress in the past two years than in the last decade.”’

即使 FSG 在 2015 年 10 月，不惜賠上逾 1500 萬英鎊解約金予前領隊班頓羅渣士和其團隊[4]，也要再以年薪據報高達 700 萬鎊重金禮聘德國名教頭高普[5]。更甚，高普上任不足一年，FSG 已提出與高普續約 6 年至 2022 年，並獲高普接受[6]。

然後，輾轉 FSG 入主利物浦快將七年，據維基百科顯示，利物浦在收購球員方面，一共花了超過 3 億 5000 萬英鎊[7][8][9][10][11][12][13]；但另一方面，有說紅軍即使在過六七年時間裡收購了不少球員，但平均每年在轉會市場淨支出也只不過為 2000 萬鎊左右，而當中 2016/17 的夏季轉會窗更錄得多年來首次的正數[14]。無論如何，Net Spent 就是 Net Spent。

另外，利物浦年初宣佈將轍出自上世紀 50 年代便沿用至今的訓練基地 ── Melwood，並希望斥資 5000 萬鎊翻新並擴建位於 Kirkby 的青年軍訓練基地。屆時，紅軍一隊將與各替隊一同使用 Kirkby 作訓練基地[15][16]。

單是上述五點，FSG 在利物浦身上投資不菲。但代表 FSG 值得萬迷敬仰、傳頌千里？不。

選擇在轉會窗結束前下筆，而選擇不在基達、利馬、雲迪克等昨夜鬧得熱哄哄的轉會落實後才下筆，是因為我不想予人一種我是 FSG 死忠的感覺，更不想予人一種「我早已看透世事」的自命清高的感覺。

打從 FSG 入主後心底裡所盤算的，一定是如何利用利物浦這個百年品牌去賺錢，我敢說，這是不爭的事實。但 FSG 追求經濟回報與紅軍追逐錦標和榮譽，兩者之間不一定是單純的二元對立。相反，FSG 要是追求一個穩健、可持續的長遠經濟利益回報，助利物浦一圓廿多年之夢，贏取英超冠軍，才是上上之策。

恕我陰謀論，假若利物浦一圓英超冠軍夢，FSG 隨即狡猾地提出門票加價 3%-5%，相信有關的提案並不會受到太大阻攔，甚至可能在一片歌舞昇平聲之中獲得通過。那麼，翻查有關利物浦已披露的年報，草草一算，若門票加價 3%-5%，比賽日收益 (Match-day Revenue) 將增加 187 至 312 萬鎊 (6240 萬鎊乘 3-5%) 不等[17]。300 萬鎊的升幅，似乎滿足不了 FSG 的胃口；其實，5% 是相當保守地估計的加幅。讓我們回看發生在 2016 年 2 月的加價爭議，當時 FSG 提出把原先票價為 59 鎊的主看台的門票加價至 77 鎊，加幅高達 30%，綜合其餘門票價格調整，比賽日收益估計因此可增加 400 萬鎊至 3900 萬一年[18]。

一年才多 400 萬鎊，遠遠比不上出售古天奴所帶來的逾億英鎊帳面收益。但別忘了球會在收購球員，除了有關轉會費支出外，球會與球員每次續約也涉及為數不少的各項費用，如簽字費、忠誠費等。所以出售古天奴，是否就真的能為 FSG 帶來超過一億五千萬鎊的轉會收益，其實質數字值得留待日後商榷。

反之，一年 400 萬鎊的收益增加，即使扣除折舊、保養和維修方面的開支，還是十分可觀。也別忘了擴建晏菲路所能帶來的重估利潤 (Revaluation Gain)。簡單的會計學原理，投入 1 億 1400 萬鎊擴建，歷史成本固然是 1 億 1400 萬鎊，但英超水漲船高，加上全球各國政府不斷印銀紙，秉承中國人傳統智慧 ── 有土斯有財**，整個晏菲路第一期擴建工程，無疑其日後估值只會有升無減。

** 114,000,000 英鎊款項中，有部份是用作收購附近民居的土地以騰出空間作擴建工程之用[3]。

這筆重估利潤，無可否認 FSG 一日未賣盤，一日都只能列作未實現利潤 (Unrealised Profit) 放在 Balance Sheet 上 (亦即 DSE 世代所學習的 Statement of Financial Position) 作粉飾之用，而唔能夠寫入損益表 (Profit & Loss / Income Statement) 將之兌現入帳成為資產總值 (Asset Valuation) 的一部份。如是或不禁問，FSG 入主利物浦，是否就如阿仆阿街般，一心只想透過重新包裝、執靚盤數，然後待價而沽從中獲利嗎？未來的事，恕我無從得知，也不願作無謂的猜測。

但一心認為 FSG 只想透過執靚盤數後，出售利物浦來獲利，也未免太過一廂情願。低買高賣利物浦這間球會，無疑是最簡單直接的賺錢方式。但賺錢之道，又豈止只有低買高賣？

除了門票加價可為每年額外增加數百萬英鎊收益後，試問，若利物浦奪得重要錦標，球迷會是如何瘋狂地「爆買」波衫與及各色各樣的週邊產品。雖然，按 #運動公社 早前在 #香港01 一篇博評中所指，英超球會在出售球衣方面所得收益遠低於球迷心中預期[19]。但只要想想，贏取英超冠軍，可讓紅軍日後與贊助商在商議贊助費金額上有更大的議價能力。目前，利物浦與 New Balance 的年度贊助費 (annual sponsorship) 只有 2500 萬鎊[20]，而與渣打銀行的則只有 2500 萬鎊[21]；遠遠比不上曼聯與 Adidas 一年的 7500 萬鎊[22]，又或是車
路士與橫濱橡膠一年的 4000 萬鎊的心口贊助[23]。

而且一個英超冠軍，相信隨後一年，所有利物浦的賽事直播收視率亦會因此而飆高，從而帶契電視轉播方面的收益。

比起往往投資球員上「博一鋪」低買高賣，只要贏取一個重要錦標所可能帶來的門票加價、贊助費提升、轉播收益增加，並且保證年年準時收錢，不用三催四請才等到巴塞夠鐘分期付款，相信連你樓下的婆仔也懂得何謂小數怕長計，也知道哪個選擇才是上策。

FSG 管理超逾數十億美金資產，他們或者不懂足球，但他們也不用親力親為去營運一間球會。打個比喻，李嘉誠也不必懂得如何營運一間百佳；只要他找對了人來管理和營運便可。

當然，我不厭其煩再三強調，我不是要歌頌 FSG，FSG 嚐錢是事實，FSG 不願如阿巴莫域治或阿布札比財團般投入大量金錢堆砌球隊來換取成績也是事實。但我只想講，FSG 找了高普任領隊，並給予六年長約的時間，足證 FSG 是有野心帶領利物浦踏上冠軍之路。

後記：其實，一路寫，一路都有種無力感，面對 FSG，有無贏英超都好，各樣嘢加價係遲早既事；但與其日日愁佢吸血吸錢，不妨望埋佢真係搵個高普返嚟為咗博一鋪，至少搵到一點點慰藉。

高普：9分優勢轉眼可成4分，讓我們好好專注於這一場馬拉松比賽 | 體嘢報道

利物浦昨晚以5-1大破阿仙奴，使他們在英超聯賽的領前優勢拉開至9分。之不過，領隊高普卻警告，這9分的差距可以在短時間內縮窄至只有4分。他又以馬拉松為喻，勸籲球員不要為此分心。

有記者問及怎樣看待紅軍在聯賽半程領先9分的局面，高普回應道：「我真的希望你們試試（不斷被問及這道問題的滋味），我不知道，讓我們易地而處吧——你來我這坐著，我去你的位置。到了明天，領先優勢可能就剩7分了（曼城即將出戰），接下來就是與曼城交手，賽後領先優勢可能就剩4分。我不是這個世界上最聰明的人，但我真的不傻！所以這（9分優勢）真的不算什麼，12月的領先優勢並不重要。所以我很理解你們，你們怎麼可能不對我們樂觀呢？但一旦我們輸球，你們就會馬上寫下這樣的標題『利物浦開始緊張了嗎？』」高普認為，這9分只是媒體用以加油加醋的材料，但球隊並不為此欣喜，「賽前我們都聽說了熱刺的比賽結果，但你認為我們會因此馬上開始歡慶嗎？更衣室裏，我沒有看到任何球員臉上有笑容。我們能在20場比賽里拿到54分是因為我們一直很專注，現在不是去給媒體渲染的時候，更重要的是為隨後的比賽做好準備。盡自己所能踢好隨後的比賽，盡自己努力拿到盡可能多的分數，僅此而已。」

被問及以榜首作客曼城的感受，高普說：「你怎麼想？上季當我們去曼城的時候，你認為我會在更衣室拿著積分榜對球員們說『我們現在第四，他們排第一？』排名並不重要，我們想贏波。我們想要贏得比賽，上季我們沒有做到，但我們的確想贏（編按：上季聯賽首輪，紅軍作客5-0不敵曼城）。我相信每個記得那場比賽的人都知道這一點。現在唯一的改變就是你們一直在問這個問題。這沒什麼，你們可以隨便問。我們不在意去曼城時的積分差距，我們只是為了在那裡踢出自己最好的足球，百分之一百如此。」

有記者問道，如何看待以前領導多蒙特和利物浦追逐榜首的挑戰，高普謂：「我們（在多蒙特）從未考慮過積分差距，那是球迷與記者的遊戲。但我們不能參與其中，絕對不可以。唯一讓人惱怒的，就是要回答諸如此類的問題。所以你們對於自己的問題多費心思，別總是問重複的東西！那麼我的生活也會輕鬆一些！另一方面，只要我們專注於足球，那麼一切都會好的。此刻，我們正在跑一場馬拉松。比賽前天氣晴朗，新的訓練員、新的襯衣，然後有人說『今天你要贏了！』但我們還沒開始跑呢。周圍的人說三道四，但只有運動員必須去跑。我們就是那個運動員，我們必須去跑，所以那是我們唯一想要盡力去做好的事情。」

鏝對我地果場左閘係咪仲要出青訓zxxxxxxx

禮拜五拎唔拎假好

9up master

完美對答

冬季轉會就開始，肯買人保入疊未吖？

神軒先係中場大師

中場大師永垂不朽 點解要潛

應該都係, 上場德夫犯錯搞到輸波

紅牌

感覺d球員 都係比佢撚化到馴服左
講落幾有道理 但其實咩野都無講過

個文迪都幾神奇
傷左大半季世界盃前復出踢完拎牌
番番黎又傷過

平時都係咁樣撚D客

咁凍露營

睇錯普巴

親切嘅假肥仔
呢個故事雖然講唔出咩大道理,但係聽起上黎好有親切感

今晚鳳凰大帽又變mk山

.@VirgilvDijk on standing up for @MoSalah after Sokratis’ diving slur “He was attacking him a bit. I’m protecting my team-mates and that’s normal, that’s how everyone should react and that’s what we all need to do, to back each other. That’s what I definitely do.”

Solanke has completed a medical ahead of a six month loan move to Crystal Palace, according to @MailSport.

真隊

大將之風

學神識Q用咩

又反

明明神軒都有幫拖

跟賓迪基學野

呢d人同佢講咩都冇用
淨係會睇到自己想睇嘅嘢

隔離team同事上年係公司倒數

PAPA 依D就真係成個怨婦咁喇

佢都痴線，係人地個場都咁樣發爛渣

個個都想做新聞
利物浦太團結冇乜戲劇性
梗係要搵啲位入

Captain VVD

笑死

穿心腿有咩問題?

當年阿朗素世界盃決賽比人穿心腿嗰條友都無紅

不和

前面有個著羽絨嘅男人係咁頂住係乜水

買人未呀, 阿狗都要哂風買班尼加

利狗呢

出面講到左真一無事處咁wo

車仔軒達神

睇個post 以為講神軒

神軒解放左 起碼敢射敢傳
佐仔琴日大空位都唔敢起腳

又陰謀論傳fekir

利申冇睇
係咪真係好似橫傳軒咁
我入車po行一轉又見到成堆撐左

哥狗心戰

曼城在周日英超順利贏波，但中場主力奇雲迪布尼再度缺陣，領隊哥迪奧拿賽後表示雖然他今次的受傷不太嚴重，但未知能否在周六對利物浦的大戰上陣。

奇雲迪布尼膝傷康復後上仗作客李斯特城亦有上陣，但再度受傷在周日倦勤，哥帥說︰「我知他的傷勢不太嚴重，但未知可否在周四披甲。」

哥帥更說對紅軍一戰假若輸波，將不可能爭奪英超冠軍︰「我想他們會失分但不會太多。」同時他亦大讚今仗因在後場被對手賀積查治搶得皮球而失波的新人辛真高︰「他是今仗最佳球員，原因是他犯錯後沒有退縮。」

「我在半場時對球員這樣說，每人都會犯錯，最重要是如何反應。」辛真高完半場前交出助攻，傳中予阿古路頂成3︰1。哥帥認為今仗球隊有機會贏到6︰1、7︰1，只是未能把握機會，「我肯定下場對利物浦不會有這麼多機會。」

識英雄重英雄真係好屈機

踢爆文尼個頭

肯定會神奇復出!

Fucking hell I just heard a Arsenal fan say that they were as good as us before the game on Saturday and could go toe to toe loooooooooooooool Jesus Christ

天下馬撚一樣.....

佢兩張圖好似明奴一腳踢到文尼跪低左咁

我覺得
神軒比佐真奴好
是佢防守上幫到手
佢搭法賓奴/米拿 防守都幾穩陣

進攻上 2個都差唔多
神軒呢2年的所謂射波 都係得個笑字

次次都射到九米咁高
上次射中龍 都唔記得幾時

好懷疑佢練波有冇練射波
起碼射中龍先啦

仲話黨魁 假迷軒

哥帥同沙利都係好值得尊重嘅對手

有練但係落場射唔到都冇用

下場輸波就得返4分
下半季隊隊都死守我地
結果

2018首隊輸波一定係垃圾利

19

Agger

終於買咗rttfVVD

鏝今個月輸三場
連晶宮都贏到
一定有破綻
睇利搵唔搵到

費難癲奴出得番啦，陣已最

買Fekir 幫輕下前面都好

埃及文明要抖下

我係懷疑緊教練團係咪有心迫害完美嘅神軒唔比佢練射波

贏到就拋離十分
鏝冇返兩個月都追唔到（要等利輸西咸+李城）
鏝今場一定搏盡

Spanish Reports showing that Philipe Coutinho has been Transfer Listed, and is open to a return back to Liverpool #LFC

不了

打死都唔信

50m可考慮

見佐真奴比人屌到仆街，覺得利子對神軒已經好寬容

死撚開啦唔要呀
一水

太假

呢度仲有無手足迷緊古

呢d 新聞街邊執紙皮個呀婆都識作啦

❤️

毒撚

OX妹

搵鬼信

2019小妹想改個型d user name
有咩建議？

真係返我捐100比無國界

沙基利！

Bobby firmino

世一中場軒達巨

好短期
返舊會
好多球員都試過

魯殊，keane
車都有大衛雷射

但大多數走果陣
同舊會都叫和平分手

Gotze

E件係拜狗放棄姐
咁都屈到幾千萬,拜狗黑撚到

用故障手提電腦睇AV 阿媽突然入房 台男扮叫8秒事敗

係咪咁多位利子都試過

仲要有病
用爛咗退貨

正仆街
決賽前先醞釀
搞到廢中第一次嗰陣飲恨

情節描寫幾仔細

拖鞋買二送一

暑假果陣個個都話佐真奴好過神軒

本來我都係咁諗

台灣作者

出邊爐,推神軒上一格
神軒表現都幾好

雙防中下,軒會有番向前傳,其實係好左,加上哥基攻力都叫OK
如果軒邊加基達會點

古返黎既著咩number
25古

20m買返古啦

E張做手機wallpaper好似幾好

25有無人著??

屌那星, 無屌摩都算,
馬貼祖高美斯世一都無

你咁講,又係WO,唔夠中堅WO
BTW屌米都無啦

神軒擺咁後

人地以為我gay 鐘意高普 咁大個頭

邊個唔想同高普gay

波子！(型)

事實係當隊波玩二閘同時上前助攻 而又係踢單中呢位個個都比人屌到仆街

單中賓奴雖然參與進攻多好多但經常甩漏都係事實
印象中軒賓同場基本上係平衡d穩陣d
而且連軒都識上下前

上唔上前呢啲領隊order啫
上場軒擺明入嚟踢攻中
踢成點有眼睇

事實就係邊爐踢起埋
軒就會係坐bench嘅功能性球員
正選11人首選唔會係隊長

魂！初弒！

其實攻擊力夠，兩閘又會上前，雙防中應該係最好

係戰術要求 唔上前 唔傳失啲危險波 中堅拎波幾時走近啲附近保護 幾時現位 聽落好易 事實唔係個個球員都做到

下場唔傷肯定神軒正選

如果神軒好似佐仔咁用50m買返黎呢度早就屌到佢爆菊

下場應該軒 邊 老

當年嘅16m唔係細數目

波妹

咁卡路爾同唐寧叫乜

波妹子

有人貴過佢就代表佢唔貴？？？？？？？？？

如果係廢 唔岩用 沙利點解咁貴都要買佐 唔通佢真係on9咩

好喜歡他

當年16m都唔算大數目

事實上沙利一定要有佐真奴做場上教練
但其實好撚on9
釘死咗或者一傷
條中場就會進退失據

早幾場前面三個唔fit個陣
我地三中場做到d咩

所以古天奴係無可取代

文尼試過
基達試過

都仲係差得遠

雖則我都係唔明點解廢中唔肯擺基達打中間

拿波里都係咁既戰術踢咁耐 有有乜好壞個教練一定知 坦白講車仔如果有個勁既中鋒 今季一樣爭緊冠

基達未fit啫
踢返季前水準的話
佢係中場嘅突破力係而家利物浦冇嘅嘢
la同ox都半收皮

所以沙皮走咗其實19隊係感撚動
我等ddg走都等咗好耐

新利絲留名

依排出沙基利做本來expect基達做概野

古返黎我舉腳都贊成

基達未搵到係利既最佳位置

lallana 差唔多要退啦

2個都有d防守同進攻能力，真係得廢中先tune得好

嘥氣啦，迷軒對軒嘅要求低到傳倒腳波已經叫踢得好好可以射到成地都係
之前唔現位唔幫波係咁skip中場下下要雲迪克放長波上前嗰陣就潛水，有場踢得正常啲就出嚟瘋狂打J，仲話軒識得現位，笑大人個口，前一場先喺啫哩仔一碼內係咁遞手唔知做乜鳩，睇吓老母就知咩叫現位幫波喇
仲要因為法賓奴呢場踢得差就踩低佢嚟抬高軒

準備世界大戰

練佢打左中場同防守

好想要施華個種交個波比佢就會好安心既球員

沙短唔得、以前古都唔得
仲諗住基達得

如果佢平價返咪=巴免費送vvd同ab比我地
我覺得如果利想要返巴一定開得高過比其他隊

都話古70m回家要狗衝
雖然心知冇乜可能

好撚癲 見到人地開個post屌佐真奴
利狗自己又圍內捉神軒出黎格劍

理性黎講一定狗衝

就算係最起碼夏天先再講
9 成fake news 再垃圾輪換一下美斯都勉強得 如果想賣1 億 得車 獌 拜 p$g 會接貨

車衣家條水喉冇以前咁誇
我諗佢再on9都唔會夠膽去獌掛

冇格劍
大家好一致

車賣世3 你估真係用pulisic 頂咩
pulisic賣波衫咋

單中個位真係要vvd質素先踢到
實好屈

我迷軒 已經準備亮劍

0 shot on target

迷軒黨又戰勝歸來

軒其實最好就係表現穩定同穩陣
出佢實冇死

如果個target係個天或者廣告板呢🤔

帶住班後備打下杯賽都ok
聯賽就留返俾bino啦

不過利有老母可以做同軒接近既野而且更少甩拖
車就冇，上年屌地果時中場都係咁甩波，藥膏比人屌到化

天就正

100%shot on target 凸^-^凸

勁過alisson

傳Coutinho Fekir asensio pulisic 仲有咩人可以作 幫手諗下

isco

Rabiot

dybala grizemann godin

明明放一點
但食完飯又番左公司做

4點半好難捱

有傳狜咩

Spanish report

信嘅全部都係食屎大

坐係度就奪冠使返黎打生打死咩

基達唔可以踢中堅前面果個中場位
防守唔夠硬淨, 所以擺佢前一格甚至左中場做迫搶, 有腳法+雙鎗CUTIN/落底都可以
後面有中場同左閘同佢執下屎

疤做咩又柒
使唔使我利借道歉信嘅template 比你

佐真可以睇多季先定論
但熱刺贏車路士果場 可以拎黎做教科書
點樣mark死佐真奴 令車路士中場收檔
果場肥普啲逼搶同戰術部署好成功

Mark到佐真奴發晒脾氣 波都掂唔到

疤同Rabiot？

係
出左官方statement 話冇接觸

不過好似未見過高普要球員mark死一個人

高普係整體逼搶 好少會針一個人黎搶

呢條撚樣真係痴撚左線

Futbol Club Barcelona would like to put on record our regret over recent media speculation regarding Paris Saint-Germain Football Club and player transfers between the two clubs. We apologise to the owner, board of directors and fans of Paris Saint-Germain for any misunderstanding regarding Adrien Rabiot. We respect Paris Saint-Germain’s position and can confirm we have ended any interest in the player.

利搶啦

F**K off Cu*t

Get the fu*k out of the Club Ambassor

而家既利 差個isco / fekir 既攻中

Fekir 夠啦 唔大貪

睇高普 想改造沙基利 做攻中 f9 又打後一格 幫拖 去解決攻中問題
屌犘應該走 反而借中堅/買邊後衛 重要d

認真點解佢咁都仲做到ambassador
本地人冇我地咁憎佢?

F$G

明叔呢啲捧過英超嘅
問嘅問題真係特別有深度

中堅其實唔急 如果係預期既康復進度 vvd lovren 捱多兩場 matip gomez 都差唔多出返黎

閘就真係需要 另外好期待 wilson

就黎玩死jelly

隻字不提jelly

有糧出 唔洗做

Diu mor 呢份工真係幾爽

老母都係咁練

Jelly 好撚慘,做到無得抖

高普不嬲冇乜針對性部署
首循環都有搵明奴mark佐真奴，不過個場雷斯上左身瘋狂放大斜線打jelly個邊，jelly個場係咁畀willian撚

扑野都無力正宗

有冇清記得08同14年聖誕冠軍係lead幾分

博出位

到底今日公海出左幾多個post屌佐真奴

呢半季睇親利物浦
最留意嗰個球員一定係軒達臣
但真係睇咗十幾場都唔知佢有咩好

佢傳球成功率係高
但九成以上都係橫傳後傳
佢嘅工作就係駁腳同回後
而向前傳嘅傳球 好多都失

更嚴重嘅問題出現喺key pass方面
好多時佢會喺禁區頂嘗試製造機會
其實隊友位置好靚 但佢絕大部分都會傳失
基本上佢係完全冇創造key-passes嘅能力
好多攻勢就係因佢傳失而斷

今季所有賽事加埋嘅助攻數字...係零
我冇誇張 係一個助攻都冇
連法賓奴冇得玩 都有兩個
側面反映佢向前傳球嘅水平好有限

其實佢傳球嘅功夫根本完全未到家
長傳 直線 傳中 全部都好多失誤
一路睇佢 一路諗起兩個球員
阿仙奴嘅丹尼臣 車路士嘅佐真奴

我球迷角度睇 就覺得佢真係好撚廢
當然 我只係業餘閒時睇下波而已
高普啲職業教練咁器重佢 一定有原因
有冇利迷手足分析下佢勁喺邊？

傷心既事唔好提啦

上場射得咁靚你唔講

我都睇左車對晶宮果場
佐同神軒係一樣架 橫傳後傳不射 一射個波就唔知去左邊
結論 神軒值5800萬

係咪傳緊買個英冠幼幼閘

基達打法問題, 相對地易跌, 如果係中圈個位比人撞跌又冇吹就好大獲
老母食住個位冇乜邊個BOMB得贏佢架

篇文係車迷（應該係）屌佐真奴，佢將個名改做神軒咋

佐真奴向前傳既波其實好靚 只要前場肯走位

有球傳比基奧特果球就係咁 只係越咗少少

環保文

08 1分 13 -6分

1- -6 =7= Liverpool

1314 34輪反超2分

古一招絕殺

基達同邊爐暫時都係會比較多大意波,
特別基達身型咁蝕底,
暫時都係唔岩打太後

疊定心水係公司倒數

又借d意同肥西一齊

肥西使唔使OT?

佢一早走左啦
公司仲要死system 停4個鐘...

CLS,咩system
成撚日死

同一間公司

肥西果份西工黎？
放左工了

好像最多試過6，7分

但果2次 都係假領先

基本上對手都係少賽
輸一次理論上都比人過

仲要逢月尾必死...月尾最多野搞...

其他team放曬...得返我地仲搏殺緊

依家先得閒叮個飯食咋屌你老母

今次真7分 最好機會

唔出神軒打強隊後場亂到仆街
我究竟同其他人係咪睇緊同一隊波

上場對馬撚除咗大比數羊之外
有幾點係good news黎
-明仔個態返來
-久違了嘅沙拿assist俾文尼有返
-啫哩同bino都交失過波，佢地下一場一定更小心
-連續兩場有三個12m 沙拿入到禁區守衛唔敢踢佢
-高普換人醒咗d 唔會80分鐘先㩒掣
-神軒最佳出場時間已確認，領先後完場前20分鐘左右
-啦子可以後備出場cool波，哂時間，不段自轉

但有一點睇到TAA狀態好麻麻，希望唔會俾Sane中出

各利子新年快樂

依家先踢咗廿場就最好機會...

同肥西撐枱腳

領先10分
踢多3場

14年聖誕冠軍,我記得好多人真係覺得會羸,J到曬出血
今次真係冇利迷夠膽J

我唔贊成揾攻中，我想要一個正前鋒，明奴打後一格

右路上場對2和b 都已經半放題 對sane 一定食到飽一飽 我覺得米拿or 佳尼打右閘仲好 呢場唔洗贏 和都夠玩 希望唔好貪勝不知輸

公司倒數揮手

咩野死
Sap?

果年3:2贏曼城果場真係睇到喊

taa未搵番個態(其實幾時都係比快翼玩殘

有道理
但高普都會出力攻，鬥攻

大賽唔出得邊爐

Microsoft既system
sap都唔係

災難級表現

係,君子踢到喊
個時勢頭真係覺得冇得輸

出邊爐要推佢上一格
佢後面都有多個防中

阿+1分聖誕冠軍 懷疑比人笑錯左Eight of the last nine Premier League leaders at Christmas went on to win the Premier League.

The only team that didn't..

但對曼城守冇咩用
唔講精宮，李城都係撳住曼城
琴日嗰場一隊如果唔係黑左個12碼走，可能都摸到個和

只能講 如果今場仲係諗住鬥攻既話 我會覺得高普既執教方式仲係未夠成熟 其實我自己覺得唔會鬥攻 上回合我地無積分優勢 主場出擊都無鬥攻 宜家拎住七分無理由咁癲掛 我地打反擊仲勁啦

曼城呢場一定想贏我地
我地反而要1分就夠
真係玩心理戰

久違既守和就得

打防反 曼城守反擊真係好弱

再黎大力臣 快開 2腳波沙拿到禁區 搵食

第一輸兩隊都唔敢放手去攻

今晚又可以玩點名

收埋條J 最實際

推爆post, 下個post叫咩名?
偽毒探測?

咁凍 收好啲 唔好冷親

下場應該要出神軒
反正依場和既話其實都冇壞
一冇神軒中場好亂 又成日交失
一個唔好彩咁既比曼城執到球就pk

迷軒集中營

但下場唔好出taa+f3
佢兩個守邊企位睇到我眼都突

同Manager一齊倒數緊4PM....
可以洗定杯了

隊長係真係有隊長嘅風範架

咁右邊出邊個？

C2

Prefer中場法老軒

小學勁細粒去過時代倒千禧年 逼死唔好玩

米拿右閘？

第一場 前面3個都無態

可以c2
或者出軒打防中
軒補位意識強好多
比辛尼好似iwobi咁唔使組織一個人爆到落底真係死得人多

你個名

佐敦軒達臣(執屎形態)

Lomo Fabinho Henderson

對面Sane喎

我軒為中場核心

穩過taa掛

真 已經想訓

我24已經係30個格

作客呀，你估高普癲左咩

sane搵taa守唔係唔得 要搵埋米叔幫手執屎

跑死米叔咩

有冇贏完果場個積分榜睇下
記得有場1哥差啲幫到手

就叫

唔好冷親

咁梗架啦
咁多人反軒我梗係要去盡啲
但你上場都睇到右路有幾慘
曼城仲要係依賴左路進攻嘅球隊
你右路繼續係咁都係慾求不滿求sm架姐

兩個都好難單對單守到sane
所以要出軒隊幫波

咪爆佢迪路飛奧
我記得結果係完全幫唔到手wo

叫 著返褲先

即係守唔到

5年經

咪 爆佢呀迪路菲奧
同市光榮論

叫 「贏硬既咩」

睇個衰樣mane salah 放前，其餘8 件大腳交上去

上次炒完妓 比鏝5:0 +紅牌

鏝係贏硬

其實緊係打防反啦，主攻係打大巴陣先要姐
上年都係迫搶先贏到鏝啦

我覺得會玩進攻足球

利既19年運程會唔會同今年倒轉

呢期直頭推鳩robo打左翼 文尼死返去右翼位
打鏝應該唔work

如果贏鏝又係聯賽十連勝

冇睇車
佐真奴點解俾人屌?

打迫搶啦應該

軒隊踢法

好似一度追和, Barkley入靚波

18連失分護級成功

少killing pass 咪屌

sor爆佢迪路飛奧同之後比人笑到永遠真係太深刻 搞到冇幫到手ge印象
你講起又突然間諗起barkley好似係有球世界波

0ast又真係肉酸d

今年其實係行大運，踢歐聯，d狗屎運勁到

同keita 一樣

利今季好似無快車🤔

雖然成日笑鳩臭軒手指指同回傳
但佢對住verrati 世一摩 迪布尼 尼恩高蘭都係咁踢波 又好似真係冇咩爆過

咁又咁睇，女人達做正前，其實都幾難呃到ast既 世3果d自己中場搶你波自己搞掂埋都得啦

冇記錯應該係09 wo
個陣利86 獌90
好似係

基達踢一陣傷一陣衣家又冇得點踢係運氣差d
佐真奴踢足都0assist又爭d ge

聖誕快車

咁岩好有運咁係全英超賽程最疏

Klopp has repeatedly dismissed the gap that has emerged between the teams in late December as an irrelevance at the moment – and reiterated that stance after Saturday’s emphatic 5-1 victory against Arsenal.

The manager is simply focused on preparing for a fixture he feels could not be tougher, but one Liverpool will give everything in to claim a positive result.

“We are [hungry],” he told .

“We don’t think about the gap, not for a second. What we think about is 54 points – unbelievable, to be honest. That’s really strange and feels strange.

“All we can do is keep going; recover first of all, that’s very important, and then prepare the next game.

“We all know, wow, Man City are a fantastic football team and an away game at City – who can go there and think ‘Probably we will win’? No team in the world, not even us.

“So we have to go there and try everything to get a result. That’s what we will try.”

9up 得黎好撚親切, 無咩大道理

就黎 protest

都攞唔到冠軍

老母榮升 dirty king

今年乜鳩狗屎運神秘力量都出齊哂都拎唔到我諗都可以準備星散

仲諗住快車期利會甩尾
點知神秘力量令快車期都一周一賽

對獌算唔算大賽....

今季十二月全勝係有少少超出預期

5日一賽

係
但浪廢左簡迪
過利吧

佢要有小小空間比佢反應先做到下一步
比人用針佐仔個套打佢一樣會咁work

Come左既真係鋓

1億都買唔到啦

封埋

今年疏還疏
但又要打廠又要打鏝

我記得干爹攞冠嗰年快車又係最疏
仲好似幾易食
嗰年我地最密

明明早排仲講緊要踢歐霸
e+居然係鏝先爆先
明明我利傳統上先係自爆王者

有乜所謂 都係贏唔到冠軍架啦

傳統係季尾先爆

二月咪到我地
歐聯八強止步，作客皇者獌聯比人456

贏一哥，真係唔係一般狗屎運咁簡單

阿踢落結果消耗應該唔大ge
下半場開始都已經唔洗點爆法
鏝抖小一日仲要雖然琴晚踢利二隊都贏幾粒但踢得都小小辛苦
真係用盡哂d運架啦

可能49000 多謝我吔整走摩連奴
比1分我吔

係無可能解釋到

屌, 點諗到個波咁撚樣滴番落黎

上帝之手

我老細都話，都完場啦，vvd都射埋向後走，點估到奧力子咁努力仲衝過去

馬列斯搶射pen飛機

雲迪克愛助攻

下場唔出軒隊一定

神之草皮

今年gomez嘅冒起,令到中後場嘅bench depth都深左,中堅傷兩件,taa傷埋,都仲頂到,依家係差件攻中同前場深度,firmino salah mane無咩點休息過,攻中位講真25古肯番黎嘅話,最fit緊係買番佢,fekir都只不過係佢嘅代替品

史獨世界波追和我轟

般尼臨完場AB神救2：2救1：3

出Moreno 買下盤心諗收硬＄

今次係好有實力加好有運 希望季尾有好結果

都家下都唔信我地不敗,仲要和3場咁少

尋日食完個合味道 今朝嘔

有冇諗過今年咁有運
最後乜都冇 可能柒過上幾次好多

做得利迷有咩柒場面未見過
柒真係唔驚，係驚有人想走又要再重建姐

叫左你打少d飛機架啦

25沙x2
25尼
25費
Ready

真心球壇最柒幾單基本上都發生哂係利
最多又深潛過等下次ge姐
希望死前見到成功

得到永生了

下場贏到鏝就真係快車全勝
但贏唔到

打個靚丁走人

點解咁多人講古天奴會返嚟

利E隊西波,當全世界都覺得你輸硬,佢就嬴比你睇
當大家都覺得嬴硬就輸比你睇
仲有大量笑杖

睇得多邊爐 開始覺得神軒呢種中場都有佢存在價值

成個12月 我覺得打得最好係對狼隊個場 個種控制哂場面既穩勝令人好安心 畢竟狼隊咬撚死左咁多隊

早兩晚打阿前唔得閒冇睇早場仲諗緊狼隊有冇機殺多隊強隊呢點知冇耐就見到1：0心諗算數靠自己
點知幾個鐘後開返先見到反cup左笑撚死

經過歐聯3-1
有咩7野未見過

上場對亞
BINO唔知痴左邊條線
左路求撚其一腳傳去中圈
如果係軒 唔會咁撚樣傳囉
我到而家都唔明佢想做乜
知既人麻煩解釋下

同埋失果球個個都話老虎柒
但係我睇就係BINO害鳩佢既
幾十秒前鳩踢一腳差D失
之後唔敢拎波 有人迫都是但俾老虎
咁撚樣幫佢孭左隻鑊

有好j ge地方但缺點都明顯

射飲水機?

同意 邊爐真係優缺好撚分明既球員

英撚首席龍門真利送大禮

阿個場 klopp有兩球現場屌哂鬼 1球係bin球橫傳 另一球係mane有球比人中場線迫 邊路有位佢唔推 推入中間斷左 比klopp指撚住黎屌

去toilet 姐

鳩普比賽緊真係好撚認真
贏緊幾粒都仲係會係一路係場邊屌
12碼依然係唔敢睇
半場一吹雞乜都唔理極速跑入更衣室

唔撚好啦
雖然佢幾勁
對佢冇好感
扮傷黑面鳩踢乜都齊
係巴塞坐下拎下盃咪算囉

同車仔個佐真奴一樣

klopp完場點名屌邊奴
下場又見隊長了

對曼城 贏埋就平步青雲

佢冇vvd Alison 呢D 隊友
同留起利都4年la

後防冇人傷就係

留係利4年佢咪最後果年先勁
之前利狗都俾哂機會養佢
記得有一季佢成日鳩射遠射
下下九里咁遠
先練到最尾變古一招

賽程得19000 軌同未來熱硬啲

Susrez走個年，佢都已經勁la

有平步青雲呢回事？

唔記得當年點樣對晶宮3:0變3:3？

唔好睇少季尾D 下遊

個時好似史達寧勁d

個陣大約一線尾二線頭啦
係咪唔記得個陣d人覺得奧斯卡屌打佢
到最尾一年
一定有一線頭 同世三kdb同級
而家就

當年係咩人腳
沙高 板藍根 格連莊臣
今時不同往日 又真係望佢而家個陣冇人傷

屌那星 派錢政策係咪都申請左先 等佢做餐死

20m俾佢回家

當年失波多到
場場4:3咁濟

當年第二都失成50球,
幾撚時都話防守贏冠軍,
無論足球籃球都apply

古25入過三甲咩 邊會同級呀

So7走個年佢都仲浪射緊

So7走左全面沉淪任佢玩先開始真係勁

最主要係廢中
明顯見到一步一步咁upgrade佢
但一大成就走撚左

好on9
真係擾民傷財

養唔熟

咪同gotze一樣

半季8球講真已經唔係一般地勁
除非一次過傷哂ab vvd啦唔係我相信應該難d重演輕鬆3：0變3：3呢d咁on9 ge場面ge

好似好早已經講緊廢中專出25仔

下個到邊個

養幻幻係咁架啦

到屌摩

而家好多都係半加工

呢個俾滴水佢都當你一世主人

而家防守算穩陣 領先緊都無左以前種好快俾人反cup 既感覺

最記得前幾季永遠俾人一腳踢入禁區 利d 球員係解圍極都解唔到然後俾人入左

呢個自從人渣上場就開始咁喇啵

好想有轉會消息可以J 下

死球必失

Mkv 同古積到底走左未

場場最多失一球 堅定

其實個陣真係好勁咩
真一線 Firmino Salah Shaqiri vvd alisson Robertson
二線頭 mane Fabinho lomo Keita milner lovren

唔評論 captain

逐個秤唔算好勁 但高普發揮到d 球員既特性優點

呢度有條
幾撚多精華

mane 二線頭 有無5個左翼係一線

哥基邊忽一線

Vvd ab 係world class

數唔到有邊隊係11個都一線
照你咁計半隊都算係咁啦

歧視nigga

哥基定過文尼

右翼文尼就一線
左翼 攻中不了

交屁差唔多啦 都算一線 係未到好TOP 無幾多個有佢咁迫得咁爆得 又回到咁深防守 進攻跑位又唔錯 優點缺點都好明顯既翼鋒

唔知firmino 去車仔打唔打到假9

我個一線list 已經包括上得國際舞台
依幾條友閲讀球賽能力好高

脾氣一定要改

文尼波底一定一線啦
上年沙拿傷左佢一個單挑皇馬都好大威脅
係d decision 柒少少

文屁唔係脾氣差 係唔識收 加EQ差 大部份純黑人球員都係咁
基達都係唔識收呢種

其實mane防守貢獻好多
但射術真係太柒
所以都唔知放邊好

上幾季見到死球都知輸一半
但今季防守死球成日都可以莊到對面越位
後防有vvd指揮真係唔同晒

呢個似係米仔問題多啲
K1已經冇乜呢個問題

痴線 vvd alisson Salah
真一線 Firmino Shaqiri Robertson mane lomo
二線頭 Gomez Fabinho Keita milner lovren captain

點都最小有一線尾ge
上年聯賽10球7助
歐聯10球1助
今年聯賽都暫時8球
好難當佢2線

K1當然冇問題
冇資格夾前面4個人

前幾日有報導話佢想走

有無轉會消息j下

依家死球越位多

Captain 係防守方面一線 射術港超級別

點歸類

冇咁多個全能王ge

如果文尼唔係一線
神魔合一 都唔知點定位了

Hendo 係個每隊都一定要有既球員
只可以咁講 冇左你就知

世界

演奏級

請珍惜Jordon Henderson

真 唔明點解做做都成日屌佢老母

NG sick ball

神軒呢個位真係三煞位
key pass創造唔到佢做
做下駁腳控制節奏做提場 但呢d永遠唔搶眼
無乜人會理 比人話刷數據
一失誤就比反而最突出
仲要幫牙諾補唔少位

睇ching個名就知sick ball

米拿啱啱傷好應該未必正選？
仲要倒戈

Lomo每場都起碼三球係後腰過份上腳比人拍甩，唔算一線吧？

軌講左真d野調返做神軒真係100%match

狀態飄忽 突然勁起上黎幾個圍佢都搶佢唔到

唔好數漏神軒壓場同領導力

講真廢中出邊個中場好多時係戰術考量多過邊個球員勁啲
唔好唔記得邊爐米九
破密集頭鎚好有用

我覺得綿龍係big6唔會有正選踢
係得廢中識用佢

佢個位太特別
放正前但防中打法
主要做迫搶駁腳

當jm Lomo hendo 一齊出
咪dllm lor

唔好話big6，大部分隊都未必識用佢

摩佬

逆轉監督有個人好似佢

其實拎唔到可能仲好 驚拎左以後會無決心踢 踢得好睇已經夠了

係 我追女都係咁
追唔到可能仲好 驚屌左以後會無決心維繫 曖昧過己經夠了

你諗下 利咁耐無拎過 連謝4都無份拎 好難想像利有英超

一世無女

係

中六合彩都係
其實中唔到頭獎仲好 驚中左以後無決心繼續買 對下飛緊張下過引已經夠了

佢驚派報紙多

老實，睇完阿狗嗰場，對強隊真係要出神軒，邊爐仲係爭小小

The FA has confirmed that Liverpool’s Sadio Mane won’t face any action after an alleged altercation with Arsenal’s Stephan Lichtsteiner.

中左 好驚唔想返工

買人未呀dllm fsg

好想要破腳仔

摩佬要大舊衰

要幾弱智先講到呢句說話

曼城 對 利物浦1.88 3.65 3.25 曼城[0/-0.5] 對 利物浦[0/+0.5] 1.73 2.07

過多十零個鐘就有

Desperately sad news. Legendary #LFC winger Peter Thompson has passed away at the age of 76. Key part of the great Shankly team of the Sixties. Won two league titles and the club‘s first FA Cup. Scored 54 goals in 416 appearances.

ALLIN 1.88

要輸了

情感對沖買對面

Cardiff boss Neil Warnock has confirmed his interest in signing Liverpool defender Nathaniel Clyne, and will look to strengthen in January.

“We’ve got nothing set for any position at the moment, I’m hoping that changes this week.”

同條女去邊倒數最好

今年真係告唔入 蘇七之前慘到仆街

曼城大將或缺席關鍵一戰 哥迪奧拿：對利物浦失分即玩完

垃圾利會咁諗就真係玩完

仲有沙高

1001

10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 Happy New Year

食屎啦m記

神秘力量保護

【體育】利物浦於周六英超以5:1大炒阿仙奴的比賽中，穆罕默德沙拿博得12碼惹來爭議，領隊高普就力撐這位埃及球星沒插水。

談到球證直指12碼的判斷，高普說，「我們是否需要流血去得到一個適當的12碼？我認為不。在那一刻，如果你沒有觸碰到沙拿（穆罕默德沙拿，Mohamed Salah），他下一步就會射門，而且我們都知道他很擅長這樣做，情況就是這樣。我對當時發生的事情一無所知，但球證真的很接近。我們沒有跳水員，那不是插水。」

沙拿於這場比賽上半場補時階段，殺入禁區被柏柏斯達夫普路斯踢跌，球證直指12碼，沙拿親自操刀射入，令紅軍半場遙遙領先4:1。中場時間球員們走入球員通道時，沙拿與柏柏斯達夫普路斯再起爭執，紅軍隊長華基爾雲迪積克亦有出面維護隊友。

至於在球員通道發生的事，雲迪積克解釋說，「我看到他（柏柏斯達夫普路斯）去找沙拿，並說他插水。他有點語帶攻擊，但我想說沙拿沒有插水。我們周圍的人以為我們打架，但我們不是，我只是想跟他說話，這種情況時有發生，我們要繼續前進。我正在保護我的隊友，這是正常的，是每個人都應該做出的反應，互相支持，這就是我要做的事。」

點名開始

未出門口

到🙋🏻‍♀️

除夕打邊爐

左手定右手？

你個名+你個comment
語帶雙關

叫牙正比啲新年精選

屋企睇電視煙花倒數揮手

我利家事關唔關你事

認真牙 邊到倒數好

邊個今晚唔蒲頭知咩事啦

次次都只係扮點名

根本大部分人都有約

同屋企人打邊爐都算有約？

真點名

正清有無除夕倒數主題AV

係屋企都凍到仆街 屌

點樣倒數主題 屌住倒數

個陣軒隊就企係vvd隔離

點解D女咁正

係煙花下做愛

黑鏡

啲人造新聞就咪柒理啦
明明利一直都好團結

咁果陣時帶緊armband的確係VVD啊嘛

張相幾新,有harry potter既新SET

係都代理隊長啦 或者第三隊長
軒係佢正前面
會唔會講利物浦隊長但係講vvd
諗下都唔make sense 啦

出邊全部平半利低水啵

又黑哨

成個足總都係我嘅人

不過認真
求下你下次醒醒定定
冠軍點都緊要過一時之氣
佢又冇陏你屋企人就忍下算啦

都2019啦 點名咪又係個個係街到捽手機留cm
有咩意義

在日留名 1001

留係屋企

邊個咁癲 女方唔炸型咩?

留名

從我的 iPhone 傳送

Karen

可能女方都係利迷呢
想識女利迷

買緊老麥翻歸

仆街，喺街load唔到圖，hkbn爆無限速limit
落地獄速度

Let’s save everyone some time- Skriniar or Koulibaly leaving in January would absolutely shock me, as far as I know, there’s no chance they are sold. (David Amoyal)

今晚要開工

放工再陪囡囡倒數

基沙文71場

走啦

咁遲先去 逼撚死你

冇計，大家都11點先放工
有冇咩窿窿罅罅位可以睇煙花